諗下警察幾辛苦先啦

DKLM一齊幫佢打打氣